我隻貓個腎有事

貓貓大概5歲(以前流浪街頭，真實年齡不詳)
平時一直都無咩野，食得痾得瞓得玩得
前兩日帶佢去做檢查 發現腎指數爆曬錶
crea去到600幾 亦有貧血 hct 26%
暫時醫生懷疑可能腎有感染 抽咗尿去詳細化驗 但要等3-4日先有結果
同時開咗補血針同抗生素俾佢
醫生有建議佢住院 但我見佢精神仲好好 完全唔似病 就帶咗佢返屋企先 等埋驗尿報告再作決定

請問有無人試過咁嘅情況？
同埋糧食方面可以點俾多啲營養佢？(醫生建議食處方糧)
第一次遇到咁嘅情況 真係好六神無主
佢真係好乖好聽話 個個姑娘同醫生都讚佢 好希望佢可以過到依關 繼續做隻好嗲嘅貓貓

推，希望你隻貓無事

食唔食處方糧呢個真係世界大戰
長食處方糧會出現唔夠營養貓貓通常都會因為其他衰退而過身
唔食處方糧腎指數真係好難keep可能要自己煮先得
但係佢會食得好啲唔會無啖好食又唔會唔夠營養愈嚟愈虛弱